同女朋友分咗手 求意見

諗住依家出發去買嘢準備聽日氹返佢
各位巴絲跪求有咩意見 覺得咩嘢靚 咩說話最浪漫 咩地點最好都可以講

最後乞求一句祝我好運

加油啦

好睇點樣分手

祝你好運

你都講分左手
如果你仲停留喺諗住點cool煲
你已經輸左

教？不了

臭雞

買早餐 屋企門口
打比佢 叫佢開門
講返句 點敢分開

到底你點追到人架

都未去到分手嘅 冷靜緊囉

無架啦，唔好㗰氣啦

冷靜緊咪即係分手

講真 佢飛你就算啦 因為可能已經有第條仔啪緊

臭死

祝你好運呀巴打
你地咩事冷戰緊先

氹你老母
為隻臭雞咁做值咩

臭西

留翻精神氣力金錢做自己鐘意做既野算啦

講得好

唔好做埋哂D ON9野啦, 講得分手就由鳩佢

利申我做過

你都識講已經分左手

諗下會唔會分多次